有無人已經用咗個一萬蚊

買咗部手機 買咗啲無聊野 食咗幾餐放題

咁快有得拿？

唔係21號先開始登記咩？

先洗未來錢

啲錢有mark記號㗎咩 用咗就用咗㗎喇

咩概念黎, 伙唔話拎左黎供樓

up乜

每個月用幾多錢會mark低㗎嘛

照你咁計的話 我廿年前岩岩出黎做野果陣時已經用左啦

唔通你收到一萬禁出嚟變cash咁用咩
咁我依家mark定咪即係用咗

屌你地 捐612啦

個一萬蚊分分鐘下年先收到，政府做野咁撚冇效率

邊有咁快

捐咗畀攬炒巴